[警世]可唔可以唔好再自己人打自己人

你地知唔知咁樣對一個團體好傷

自從謝sir單野比人爆咗出黎之後 你地睇下啲花

before

After

er sir坐咗呀中個位

呢單野最大嘅得益者一定係er sir
絕對有理由相信係er sir篤灰，搞到呀中消失埋

你班狗係咪開始驚緊出賣比人清算呢
唔使驚因為呢一日好快到

光復香港 時代革命
屌你老母死黑警
唔知mon po狗睇完有咩感覺

可能謝sir放大假咋

Fc 死者身份方法